如果香港都有日本呢啲電池自動販賣機就好了，半夜三更熱水爐無電都唔怕

好撚凍呀師傅！！！

唔識買定幾粒？

我整部畀你